男人睇完會好sad

Too long didn't see

兵

咪姐係高登仔講ga搵毒撚埋單